﻿Реализация RESTfull веб-сервиса, представляющего собой to-do инструмент.
Для каждого пользователя создаются/удаляются/добавляются и редактируются задания на определенную дату.
При разработки использованы следующие технологии и подходы:
1. Servlet
2. JSP
3. Maven
4. Rest
5. JDBC
6. Unit-тесты
7. Git
8. Spring mvc
9. Spring core
10. Ajax
11. Tomcat
12. jQuery
13. Expression language